聽日情人節諗住向女神表白，但係撞正赤口，請問應該點部署

聽日約咗女神BB豬睇戲食飯加應承咗買個手袋比佢
諗住趁呢個機會向佢表白
但係而家情人節撞赤口
請問應該點部署

屌住咁表白

留在家中

我係真心鍾意佢
唔係為咗屌佢

下年再表白

即係叫佢上我屋企？

等吾切牙

你連一年都等唔切都好意思話鍾意人？

吾通我由小學二年班開始鍾意人又要同你講咩
10年啦，今年真係下定決心要做嘢

赤口拎條撚出嚟，俾啲愛意佢

唔屌拍黎做乜

送多個滅聲器

不要暗戀

女朋友重未是就買手袋 嫌錢多?

戲院冇開

咩都唔好講 就咁嘴